原來依家讀完青年學院都可以經non-jupus報大學

垃圾學院D宣傳都好信
asso夠同你講有機會上番大學啦

青年學院既資源架構好似得2級

你可以報名
但人地唔一定會收

又唔好話垃圾
你估個個都鍾意讀主流中學dse課程咩
如果唔係佢都唔洗開8間啦

我有個fd dse中英 u found dip都報唔到咪報青年學院

唔當中學畢業
但中三入去好似唔洗錢

重考好過啦佢低B

讀左一年咪報左hd,今年hd 畢業

有d人讀左幾個月yc又轉返去讀高中學校

不過公道啲講句
讀高中學校都好過讀青年學院

咪比VTC昆入去讀

佢個課程佢應該包埋hd

原來found dip都會讀唔到

飯dip中英文至少攞1分

推

IVE仔世界第一

係I大

再攞

乜都唔讀一樣可以報